扑野時點可以令條女唔好出咁多水

初初屌入去既時候都仲係幾窄下,不過插插下佢係咁出水,搞到個j頭個摩擦力唔夠,覺得個西好似好鬆咁,搞到冇哂feel
我可以點做?

吸返乾佢

你j幼

放幾舊海綿落去

我平時比男友插緊果時都出好多水
不過男友冇怨過 仲話我好淫
利申：真絲

一多水轉肛交

我女友係流哂出來果隻

我有時都係 可以試下用紙巾抹

你條海綿體做唔到野

痴到啲屎出黎即刻又轉番屌閪

多水咪好屌
識唔識㗎

多水先好feel屌到滴哂出來會好興奮
係咪你太幼同太短

太多真係無咁好屌，你識唔識

搵風筒開到最大最熱咁吹住黎屌
包你乾爽

有水聲先正

買隻吸濕大笨象

入啲防潮珠係條j度

野都唔識扑

呢個真 太多水 太滑

條女有時無咁多水，即刻爽左好多

爽身粉

梳打粉都得

條女都多水，但興奮時又會夾實d喎

加生粉應該最好